中共就黎收皮，香港人準備好執政未?

想問下，美國佬打撚到中共收哂皮啦，應該就快會解體，到時香港人準備好執政未?

光復香港
時代革命

黃絲仲專制過共狗 不了